笑波子啲片都幾skr >_<“

23333333 😆

好正 有Toy Sorry🤣

收皮啦

下==

呢段時期告仲不間斷咁出啲hehe haha片。
佢係咪已經做唔返佢真實年齡應該做嘅事啦？

下 咩時期==？

當你去到佢個level,你都會為錢出賣自己
但唔肯定佢本新係咪就係咁既人

玩夠膠未

本身

on9睇埋啲on9片

波子好似都反送中嫁

平時on99呢d事都識諗

啫喱糖黎 咩膠==

弱智的人需要block

又幫牙喜招黑ヽ(｀д´)ノ

有人話過香港係地球以外，我覺得佢從佢Channel反映到佢係信。但點解仲可以keep住笑得出…
現今啲小學雞都懂事，懂事到出片鬧陳怡，反點解佢仲唔親時機出吓片教育一吓佢班觀眾。而唔係避世咁避…

==？？？

吾明您up乜==

==？

下 啲片免費睇嫁喎==

唔明唔怪你，雖然有表過態。但係唔係應該搵一次唔好留咁耐花時間係冷氣房去剪片，搵一兩次實地行完再拍一次有教育性少少嘅片。會唔會似番佢年紀應該做嘅事。

講緊佢可能心諗弱智但為左錢做弱智野黎比你地睇賺view呀
唔排除佢本來就係弱智

on鳩先會睇笑波子

下== 好睇囉

推

✊🏼

波子哥哥

✌🏼✌🏼

😆

聽講佢有隻狗，係你=.=?

懷疑樓豬係笑波子本人

射疤人今次講得幾有道理

下 唔系==

波子有兩隻嫁 我估系導狗同邊狗🤔

咪又係你分身=.=

係
fact check左

巴打你都好神通廣大。。。
我用左4年時間先發現既野你一秒就知

55

5 ho再hea d=.=

Blocked

試下咪撚再加兩個等號？

請勿狙擊ho gay

其實佢d片都唔係咁好笑，係叫做得閒輕鬆下，唔洗點用腦。

我國德幾好笑🤣

您老豆系鴨

fact check左

巧勁牙P牌仔🤣